絕不退讓 一步不退

香港人，你哋唔係想退吓話。
絕對不退，不要停下來。
我哋一齊上。
繼續上。

香港人加油!!!!!